印度總理莫迪批評反對派修例事件上散佈謠言及煽動暴力

印度修訂《公民身份法》的爭議未平息。總理莫迪說修例後，對包括印度教徒、穆斯林、錫克教徒、基督徒及佛教徒在內的印度公民，沒有影響，又批評反對派在事件上散佈謠言及謊言，煽動爆力，不擇手段製造充滿「錯覺及謊言」的氣氛。

當地最高法院押後處理指控修例違憲的案件，下月22日再開庭，聽取控辯雙方陳詞。

根據經修訂的《公民身份法》，2015年前抵達印度，來自巴基斯坦、孟加拉、阿富汗三國，並信奉6種宗教的非法移民，獲得公民身份，只有穆斯林除外。國內批評政府意圖進一步「邊緣化」印度穆斯林，連日來全國各地都有民眾上街。

印度手足 我地要connect 了

真係好似香港政府

不停強姦婦女,殺人滅口

再屈反對派修例事件上散佈謠言及煽動暴力

耿爽（印度）

煽動爆力

爆發力驚人

Modi由上任到依家不嬲都想壯大印度教同做低Muslim

印度美國盟友
維吾爾伊拉克伊朗需要你

耿不爽（印度）

無神論、無宗教都唔包，又算唔算歧視

一早話印度嗰啲係假民主